為責任而繼續一齊

當一段感情責任比愛更多嘅時候 到底仲係咩

性愛

過到人世咪得囉 諗咁多
聽日仲有無命都未知

auntie 真係陰公

現在因為憐憫而繼續

你唔中意佢？